超賤巴士廢佬

68M 往元朗方向 ，遇到一個亳無公德心既廢人

上到巴士，即刻除左個口罩落來，全程不斷不斷撩鼻屎，搓鼻屎，最後親眼睇住佢總要彈走勁大粒鼻屎，睇到火都來

賤到總要打黑癡，都吾帶番口罩

超級死廢老

放個廢老上連登有撚用
直接屌尻佢啦

啲廢老個個一樣樣好難認
有持無恐

要攞鼻屎彈返佢先有用，鬧佢都未必驚